元朗現場呼籲

大場一定要7點散啦

大家一定要7點前好散

黑旗！

出左

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

元朗人呼籲撒，已包抄

點解

Push

保持冷靜
唔好入村
入黑前走

蘋果1714：
南邊圍黑旗
速龍持槍上咗天橋 瞄準市民

推

走呀

已經包圍哂 快去西鐵站

現場人士自行決定去留

散

冷靜呀，好多小路有狗，小心俾狗圍

出咗催淚彈

屌你老母你收爹啦，係咪想害撚死佢地

入商場

拎高點

參考新城市沙田友戰法

有人想反攻既話 散水先係害死佢地

屌你啦.. 1個留就會好多人跟住留.. 坐部一齊走..